香港著名youtuber arhotv 返大陸飲喜茶食海底撈

我屌你老母十八代祖宗啊你隻死馬騮
塵歸塵土歸土你以後住喺支那啦唔好再落嚟香港啦

無意冒犯不過你條女真係好似唐氏綜合症家小兒麻痺兩種溝埋一齊嘅病

大家唔好click入去

各位連登仔鍵盤戰士歡迎大家齊齊向youtube舉報 條片 越多人越好

dllm

呢條垃圾仲黑人憎個笑波子大j

樓主嘅用意係咩 幫宣傳？

其實你係咪好悶，要批評人去攞啲存在感？

係叫你哋檢舉佢

喜菜其實幾好飲

乜原來唔可以批評人㗎
我最鍾意批評啲垃圾㗎喎

小心身體

arho隻手真係好似抽筋咁成日fing黎fing去
係youtube唔小心睇過佢1-2條片已經好深刻
柒撚到

著名？邊撚到著名呀

睇你個樣好有機會係sunny本人
新account

俊邊撚度俊呀

原來而家返支奶飲喜茶都唔可以批評

其實佢係咪小兒麻痺

檢舉佢個channel

睇落似d die heart hater 加波台狗

錯

我而家係呼籲各位唔好去支那玩

push